[買唔到版權]徐昌隆新作《河洛群俠傳》首度曝光

徐昌隆新作《河洛群俠傳》首度曝光 美感寫實的武俠風

5月23日，方塊遊戲2017年產品發佈會在北京中奧馬哥孛羅大酒店舉行。發佈會上，數十款國內外單機遊戲精彩連發，來自世界各地的遊戲製作團隊與合作夥伴登台發言，打造一場激動人心的單機遊戲盛宴。

其中由河洛工作室掌門人徐昌隆先生帶來的最新單機作品《河洛群俠傳》在發佈會上首次曝光，遊戲概念官網也同步上線，該遊戲將由方塊遊戲代理髮行。

《河洛群俠傳》是河洛工作室在重回單機領域後繼《俠客風雲傳》系列后推出的第三款單機作品，遊戲將擁有高自由度特色、寫實且不失美感的武俠畫風。期待這部作品的誕生，能為國產單機遊戲帶來耳目一新的獨特體驗。

河洛工作室再添新作

發佈會上，徐昌隆先生向大家介紹了這款單機武俠新作的精彩內容。

《河洛群俠傳》繼承了河洛工作室高自由度的遊戲特色，玩法豐富的角色養成系統讓每個玩家都能夠在各色隊友的陪伴下，精心打造一個與眾不同的武林世界。此次《河洛群俠傳》將開啟雜學系統，除了武功、內功、輕功以外，玩家還可以隨著遊戲進程取得醫術、毒術、鍛造、烹飪、偷竊等多種雜學相關書籍，並且裝備修鍊。遊戲戰鬥系統採用半實時制戰棋形式，相較以前的作品，《河洛群俠傳》在多線劇情、與NPC的交互等方面將作出更多改變，玩家可能會有機會對NPC發動偷竊或襲擊，當然也會在名聲方面受到懲罰，甚至遭到陣營通緝。

《河洛群俠傳》遊戲概念圖

就單機領域而言，河洛工作室是許多人耳熟能詳的名字，作為河洛工作室的掌門人，徐昌隆先生也因為許多經典作品而廣受讚譽。最著名的遊戲作品莫過於許多玩家所熟悉的「群俠三部曲」，即《金庸群俠傳》，《武林群俠傳》，《三國群俠傳》，以及工作室回歸后的作品《俠客風雲傳》系列。其作品特色為擁有極高的自由度和開放式劇情，在國產遊戲中獨樹一幟，廣受好評。

《金庸群俠傳》是以金庸筆下的十四部武俠小說為藍本，改編而成的經典武俠遊戲，以主角小蝦米視角與部份金庸小說人物共同領略金庸武俠世界的風光。《武林群俠傳》則是《金庸群俠傳》的延伸作品，融合了養成與RPG要素。遊戲中的選擇將會改變後續劇情的發展，衍生出不同結局。而在《三國群俠傳》中，魏、蜀、吳三國的戰將能臣散逸各地，玩家探索三國大地，找尋三國時代的名將賢臣，和他們一起推動歷史的巨輪。

如今「群俠三部曲」即將再添一曲，這部全新的《河洛群俠傳》將在繼承河洛「高自由度」精髓的基礎上打造更加豐滿的遊戲體驗，呈現與傳統國產武俠遊戲不一樣的精彩。

方塊遊戲助力發行

此次《河洛群俠傳》將由方塊遊戲代理髮行，從產品加密、下載激活、渠道銷售、專業推廣等方向全面助力遊戲發行，並且注重與玩家的溝通，及時公佈《河洛群俠傳》遊戲的最新消息，開展豐富的線上、線下趣味活動，定期發放遊戲相關禮品和各種福利。

關於河洛工作室：

知名遊戲開發工作室，主要作品有《金庸群俠傳》、《武林群俠傳》，《三國群俠傳》等一系列廣受玩家好評的單機遊戲作品，核心靈魂人物為徐昌隆。在解散多年後於2014年宣布重組，后攜《俠客風雲傳》、《俠客風雲前傳》兩部作品回歸單機領域。工作室開發的遊戲擁有鮮明「河洛」特色，如：「高自由度」的可玩性、純正的中國武俠味道，其每一部都稱得上國產單機遊戲經典之作。目前，最新作品《河洛群俠傳》正在緊張開發製作中。

《河洛群俠傳》官網：

關於方塊遊戲：

方塊遊戲為國內上市公司皖新傳媒（601801）旗下全資公司，致力於為用戶提供豐富多彩的遊戲娛樂內容。公司核心業務為PC遊戲發行、代理、運營，將不斷通過代理引進、自研開發、合作銷售等多種方式將全球優秀作品引入中國，並通過自有發行平台「方塊遊戲」為用戶提供購買、下載、激活、社群等一系列遊戲體驗服務、倡導簡單快樂遊戲。此外，方塊遊戲亦面向國內外遊戲開發者提供包括資金扶持、版號申請、加密保護、運營推廣等在內的一站式發行通道合作。

方塊遊戲官網：

方塊遊戲微博：

方塊遊戲微信公眾號：cubejoy

另外內地的討論:

5月23日，方塊遊戲2017年產品發佈會在北京舉行。河洛工作室掌門人徐昌隆先生帶來的最新單機作品《河洛群俠傳》在發佈會上首次曝光，遊戲此前的代號為「J2」，被視為《金庸群俠傳》的「靈魂續作」。該遊戲將由方塊遊戲代理發行。

即係唔可以出金庸人物!?

希望今次唔好又為咗急住出而出個未完全版本

不過都好期待

Exact7ly

咁個故事同其他game有無關係？
定係好似俠客咁係將金群重製？

而家仲玩緊佢前傳....

屌
照買

照支持

黎明

可唔可以唔好有育成嗰部分

冇金庸人物已差好遠

希望佢做好測試先出
不過點都會支持

金群邊有Q版育成

Pc?

D game 真心唔錯，50蚊抵玩！

金群其實係咪第一隻open world rpg

其實好多金庸GAME都有佢份

有冇得眾籌買版權

之前又話係金庸 出到黎變佐河洛

金庸D版權咁公廁都買唔到返黎???

慳左一筆版權費, 出一堆新人物, 再邀請編劇大師亞古主打劇情
成本又低, 又多情懷撚磅水, 數錢數到笑

武俠遊戲做戰棋真係曬撚哂
技術上係做到
九陰真經 已經係最成功既例子
只係將遊戲模式改到 GTA watch dog2. Witcher3 個種
已經肯定會大賣 （中國黑客唔破解國產game）
都係啲低質game已經可以賺到盤滿缽滿
最可笑係又有傻仔肯為低質game埋單
如果佢今次又整到好似俠客風雲傳咁
不如唔好出啦

得金庸群俠傳好玩

唔出金庸邊有得嘈咩武功最勁

咪係

俠客低質

巫師個d世界觀你估好易做呀?講到郁下手指就做得成咁

open world arpg 成本高幾多呀 真係唔撚用腦

十年前已經玩緊類似既野 呢點你無得否認

我寧願佢十年磨一劍 好過一兩年出隻到喉唔到肺

pkm 廿年玩法不變
唔好以為轉open world就係進步先得嫁

成本高咪去集資
樓上有人連換層皮（金庸名）都肯比錢啦
你荒佢想整高質而集資無人肯比？

我淨係想講
1 技術上做到
2 舊作翻新整高質cg換層皮包裝再賣

我都好鍾情武俠game
愛之深恨之切
點解係十年如一年
而唔係十年磨一劍

一隻好game我會玩好多次
俠客同前傳我認真玩到一半
都直沖哂主線完game算
玩法類似 換湯唔換藥
前傳後半劇情仲要亂黎

俠客高質

其實佢果個所謂工作室得幾條友
做到open world rpg咁應該要等我個孫

唔知會唔會上steam

有無巴打玩過劍俠情緣,我覺得果隻模式幾好

No man's sky高汁

人地細工作室你就想佢去到r星,ubi,cd project個個level
你要高成本製作咪去等仙劍,銷量最高係佢,年年話會換engine 又係佢
而且你唔係覺得出左武俠game鬼佬會咁容易就會受?
無市場証明邊個夠膽放幾百萬美金落去整game(已經唔算多,係3a入邊)
淨睇中港台銷量有無100萬都係問題
(而且仙劍銷量高係因為大6 50蚊1條key,你試下正價賣睇下過唔過20萬 )
你要人地出好game都要1步步泥,新開既細工作室點出隻3a level既game
你要咪去鬧仙劍做咩明明承諾左換engine 但就無左件事

想要返武林群俠畫面
可唔可以唔好本3D

而家3d 開發個art 成本仲低

泥你老母

你唔玩隻game好心就唔好係到捉正字啦 返去switch post玩好唔好?

玩SWITCH唔比玩俠客
俠客我有玩
J2我都等緊
你咪撚on9啦

人地小本經營，你走去要求openworld,痴撚線

唔見你討論
一開波就捉正字撚知你咩事咩

J2 D料咁少
只係希望佢唔好太大想頭
弄巧反拙